[27/8] 三號強風信號在下午1時40分發出

香港天文台在2017年08月27日13時40分發出之天氣報告
三 號 強 風 信 號 在 下 午 1 時 40 分 發 出 ， 取 代 八 號 東 南 烈 風 或 暴 風 信 號 。

多謝加返日子時間

屌渣ga 澳門都仲未被吹爆